基奧特正式登基成為球王

豬腦>美斯 c朗

Ching咁早